[戰略] 輸出革命正式啟動

我知連登好多大學生，所以

[size=4]我宣佈內地生狂熱關懷戰線正式啟動![/size=4]

大量內地生來港讀書，好多已經到步! 我地作為同學務必要噓寒問暖，同佢地做好朋友，將社會最真實的一面展示給他們。認真講，內地的每一篇新聞報導都要經過審查，資訊封鎖到恐怖的地步。有很多內地生根本無處接觸資訊，被強制變成無知可憐的人，完全接觸不到真相，活在中共建構的世界裡。

其實佢地好多都係理性，肯聽肯討論 ，以唔好為佢地戴上有色眼鏡，然後用友善的態度，潛移默化他們的思想帶回家。

P.S. 香港革命之父 梁天琦 都係大陸移民

香港民主嘅路上不能只有香港人。

最後，

光復香港 時代革命

我推到同溫層既大家知道
你地負責幫手去fb啊等等宣傳得唔得
唔好再理膠post喇 關注返行動post
再好好運用6月至今每個核彈去twitter做文宣喇

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，
請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
-大量英文文宣/紙牌
-高舉大量美國議員大頭相
-高舉大量國旗
-唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼 補充文具需時又珍貴)
-領事館門前唱國歌

無人申請不反 都要照上街
需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

自推十連
1/10

自推十連
2/10

自推十連
3/10

自推十連
4/10

自推十連
5/10

自推十連
6/10

自推十連
7/10

自推十連
8/10

自推十連
9/10

自推十連
10/10

推!

推

將「天滅中共 平反六四」變成主要口號同加入為抗爭主線
要用國語讀

播放/大唱自由花 血染的風采

爭取不同路的人係戰略眼光。

push

推！

天水圍理應最多新移民嘅後代
但次次都好多後生出黎

721
831
新屋嶺集中營

如果係大學先黎香港讀書嘅，好難輸出革命，我自己試過，根本改變唔到佢哋已經被洗得好徹底嘅腦

希望其他手足唔會遇到同我一樣嘅case

問題係我依家見到佢地已經冇曬好面色
一聽到普通話就即刻西面

中國共產黨人數只有九千萬但中國人民有12億
還害怕什麼